《住咗間有入無出嘅酒店》（６）

第六個post開定俾大家

覺得好睇可以Follow我IG，會係好大嘅動力同支持：
IG：maksyut20030164

ｆｂ：墨說
ｆｂ：

ｐｏｓｔ（１）：
ｐｏｓｔ（２）：
ｐｏｓｔ（３）：
ｐｏｓｔ（４）：
ｐｏｓｔ（５）：

蛭子慎入

lm

冇文

文呀

新post有文是基本吧

唔係休息咩

文啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

推

聽日先有文，大家可以訓先

@卡卡西

可唔可以預告定大約幾時有文？

我滿心歡喜見你開新po
入到嚟同我講無文？

未有貨唔好開po住啦，follow左嚟嘅巴絲期望落差好大，心血少啲都爆血管中風死

高危人士：卡卡西、史迪仔
歡迎補充

有冇諗過墨b就係想睇個兩條友爆血管中風死

LM

new po 正皮留名

Lm

冇文又開post...

新post lm

好耐無追故

Hi

nplm
墨B

Hello 牙冰

almost

Push

又開po唔出文

今個post會唔會冇文爆post…

新post但冇文

Lm先

留名等聽日睇文

既然都講得休文一日就咪開新po住喇
呢次係過分左少少

仲以為有文

新PO第一篇文會唔會已經去到#300up

墨巴早啲休息聽日早啲出文

新po LM

墨b我地等緊你嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

終於追到live咗

又話休息 屌你老母得閒開新po唔得閒出文

爆炒水蛭

你又話出文 屌你老母得閒留言唔得閒出文

文呢？？？？

我要文啊

我已經幫你打電話屌柒咗樓主 唔好嬲

抵屌啦 開新po竟然冇文 屌

你又話佢唔出文你就出 文呢

留名

吳春冰幫墨巴宣傳

卡卡西出嚟未

諗住夜深可以追故
無文呀
好痛苦～～～～～～～

你條撚屌最撚多爹就係你，又話出文又唔撚出，扭埋晒D屎忽花扮高鬥，剩係識呀之呀左疾頭疾細，半夜三更見倒你個仆街唔屌過你都唔撚得既

卡卡西未出文訓乜撚野教
又話出文 屌你老母得閒reply唔得閒出文

咪撚推啦
明明休息一日又無文
老撚係到推 做撚壞規矩 開post無文都仲推

會唔會呢個post 1001左都未有文

春袋好大

Lm, 呀冰

lm
墨b可摸耳講下幾時岀

尋日放夠假今日好出故啦

鐵桶哥比人個感覺好似會最後犧牲自己
比機會男女主逃走咁

墨b 一萬字放出黎未
（病港都可以

垃圾 沒文開POST

Hi 啊冰

等文師

Hi 阿冰

又live

出文未 你老母臭閪 打文咁慢開新po就咁撚快

等睇好似早排報仇估咁 開個新po 一都篇都冇就比人推爆左

好想睇

未有文已經推咗幾頁

呀冰

瞓醒未

hello呀冰

文呢

開po 冇文

樓主辛苦曬 加油

屌 又話休息又開po
又冇文 每個post都係討論
一個post 得個幾篇文
全部都係討論 or 追擊樓主
屌 樓主 你真係博屌
墨你老母臭巴

吹牙 休息吾比開新po?

黎明

推爆個post等佢無文

期待留名

推爆佢

cls 推到第五頁都未有文

其實都唔知做乜鳩
本身都諗住睇文唔出聲
但樓主成日都未爆post就開新post都算
屌你老母冇文都夠膽開新post
卡卡西屌得你岩
d人推幾頁都未有文 有文又擠牙膏咁
愈睇愈冇癮 試過唔追幾日post都係得嗰少少文

一篇文都冇都上到熱門

Lm等睇班撚屌話免費比你睇唔好咁高要求

班人唔屌唔得

呢度我幫你頂住先 你快d走

成班好似樓主欠左你咁 都唔知做乜鳩

墨巴唔好要阿冰等咁耐

杜明....你......你做乜除哂衫
係8樓好凍 又濕又凍你快D著返衫啦 Elsa面紅咁講

「我...我忍唔住啦 elsa 我好掛住我女朋友 其實我同佢住酒店都係想扑野不過唔好彩入左異空間 咁岩又見到你...」明一邊講一邊除褲
「其實我一開始見到你都好想扑死你 又白又滑又細粒！其實我有成日抽你水，有次同你訓我仲硬左 我有偷偷摸你對奶 仲係係側邊打丁」明講

「原來你係咁嘅人，來啦我等左你好耐！我鐘認狗仔式 屌我啦呀明 大力D elsa淫叫咁講

無文你又開新PO
好緊張呀喂, 可唔可以快D

上埋熱門都係無文

滿心歡喜入到嚟

食屎食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗狗狗食屎狗

好過樓主個啲

推到第六頁都冇文
真係好on9

未爆post嘅時候唔開新post咁點貼link?
墨巴喺呢個故到除咗昨日之外日日都有更新個故
再講佢另外寫緊個長篇故係有收錢嘅 正常梗係寫咗嗰邊再嚟滿足你哋㗎啦
錦鋰想點?

屌 見到6頁咁多點知碌完原來無文 咸故就有篇

上兩個po有貼到link咩護主狗出現了

講真就算係課金嗰邊都係要等到夜晚10點11點先有文
你有兩批客正常分priority都係跟profit嚟1分啦
催文無問題嘅 唔洗屌晒老母咁啫
不過呢度啲人咁惡 我預咗帶埋老母嚟講呢番說話 係咁多

文啊 屌你老母

好簡單
冇文就唔好開新post
不嬲就算唔開定新post貼link
爆post先開新 自然有人入去
講到好似人氣高多人睇就有特權咁

既然呢邊係唔洗錢都睇到 冇profit不如咪再更新啦 專心打課金果邊咪算支持樓主摺埋個故一係就收費 唔好益班免費仔

記得好多年前又有一個故係講朗豪坊 都係恐怖故
入咗去出唔到嚟 又係好正

第七頁

放假都有既

你都係返去讀asso啦

朗壕商場

墨巴你係邊，等文等到我完全感受到阿明個種好㥬惶嘅感覺

幸運時間到未

邊個elsa

想睇文可以課吓金支持吓

呢個網啲文應該夠睇幾日幾夜

墨巴課金網：

留名等睇文

明明寫得好好

條女唔係叫elsa?

工作中

你都係由頭睇多次啦

一陣爆post冇開新post 成班人唔通下下捕住講故台等墨巴開post？
開定個post希望有得留名先 晏啲先再睇有冇文

加油

想問今次個故墨巴幾時自爆

我而家就好似呀明被人困咗喺消防櫃咁嘅感覺
快啲出文救我呀

希望今晚瞓前會有文

未出文就1001點算

等樓豬既文等到好似阿曼咁狂㩒制

未到幸運時間load唔到文

Asso都係唔啱你讀，返毅進啦

陣間又1001啦

無文爆post

等文

咁都上到熱門

無文唔好開新post la

你個名

講人話啦

推到1001

有文未
見到ig story明明寫咗一萬字

成8頁都係齋推post

都想㗎

肯出文未？

已經第8頁仲未有文？？？！
[b]樓主我屌你老母，次次開新po都唔出文

等到條頸長到就黎斷

文呀有得睇文未呀

推到第六頁都冇文

推爆

仍然無文

會唔會推爆都未有文

明白點解有人屌作者

今晚幾點有文
我由朝早7點每隔半個鐘入嚟一次都係冇

今日又要夜晚先有呀?

係咪話48小時之內一定會出現幸運時間
對上一次出文已經差唔多隔咗48個鐘

一個都無哂時間觀念嘅人你都信

新po lm

蛋故都冇咁多人屌
等下啫 追蛋故都係咁等

點解多過病港咁多

屌你班撚樣，出少一日半日使唔撚使屌哂鬼呀

係咪砌雪人嗰個

好吊癮

會唔會萬聖節嗰晚大結局？

其實嗰度係咪有bug?
鐵通哥連現實世界係幾多年都唔知，但係佢又計得到幸運時間隔幾耐有一次

唔好相信任何人包括佢

只有等文

下年萬聖 一個月出一篇吊你地癮

喂呀！咁耐唔出文係咪要吊人胃口呀我痴線都係樓主造成，你造成架！呀～～～～～～呀～～～～～～

推
等1001

出文未啊 仆街

當啲觀眾戇鳩仔啊 夠姜你咪撚再出

推到出7先有文！

幾時出都唔緊要幾時都g持你

push

發現少人推嘅post都有佢嘅優點

鐵桶哥話自己同阿曼無咩交雜，但佢哋喺宜個相同空間足足成十年，居都無交雜，令人難以置信。

「點都好，我用某啲方法，聯絡咗返到現世嘅阿曼。」我說。

「你點聯絡？」鐵桶哥反而問。

「我利用幸運時間，打電話同現世嘅人溝通。」

「可唔可以俾部電話我睇下......」鐵桶哥似乎幾好奇。

於是，我就拎咗部Iphone俾佢睇。

「呢部......係Iphone4？嗰陣我仲未有機會睇喬布斯個發佈會就入咗嚟......但我好早已經係忠實嘅果迷，呢部係咪就係Iphone4啊！？」鐵桶哥對我部電話極好奇。

「呢部係Iphone11......」

「吓？隔咗咁多代......」鐵桶哥呢一刻，先好似真正感受到時間遙遠嗰份孤寂。

「順帶一提，喬布斯死咗。」Elisa不留情面。

「嗄......」鐵桶哥癱坐喺地上，深深嘆咗一口氣。

同呢位人兄交流完畢，基本上佢應該唔係咩大奸大惡，暫時照我睇，講嘢都無陳哥同王姨咁多保留。

我同佢講，我要借個火上去M3隔火層收信。

鐵桶哥就同我講，要等個灑水系統噴完水先，因為呢種狀態下拎住個火，好易俾水淋熄，啱啱枝火炬唔夠勁，先潛服咗好多蛭子喺附近蠢蠢欲動。

要等火，就要等幸運時間。

講起上嚟我個尿袋充電器嘅電力，已經全部用完，呢家所有嘅電，都集中哂喺我部手機到。

呢段時間，我同Elisa見有啲餓，就真係試下走去食水蛭。

口感有啲韌，質感好怪......

但飽到肚就算。

我哋喺廚房呆坐咗一陣，我好想打開部電話，睇下自己以前影落嘅相，但咁樣做只係浪費電力，於是又打消咗呢個念頭。

我望下廚房道門嘅窗口，唔知係咪眼花......

道門嘅窗口外，好似特別黑咁。

即係話，好似有啲比黑暗更黑嘅嘢，好似喺道門後面，令我好在意係咩嚟。

推啦屌 繼續推 推到出7都未有文

有文喇

出現了墨巴

Live

今次入黎終於中幸運時間

罵我都無用 我除咗出文先會上講故台之外，都好少會睇個post嘅留言

耐撚到睇完都唔記得上一篇講左咩 屌你老母

又lived

等到了

等到了
btw, 墨巴真係勁
一個無文既post 都推到200幾

出現了

我企起身行近過去望下，近到幾乎係貼住道窗咁望。

其實我好驚，突然會彈張臉孔出嚟，不過呢到咁黑，出現咗我都睇唔到。

所謂眼不見為淨，其實有時黑暗都令我哋睇唔到啲，心智無法承受嘅事物。

望咗十幾秒，我唔知邊到嚟嘅念頭，拎隻手敲一敲個窗。

「咯咯」

一敲，嗰股深色嘅黑影，立即喺面前移走。

「哇！」我即刻退後咗一步，嚇到坐咗落地。

「咩料啊？」鐵桶哥問。

「道門後面有嘢啊......」我即刻拎燈照過去。

當然係咩都照唔到，因為個股深色嘅黑影都移開咗。

鐵桶哥不知哪來嘅勇氣，喺我心理完全未準備好嘅情況下，就直接打開咗廚房道門。

「喂！」我略略合埋對門，照向門外。

結果，門外唔知幾時俾人擺低咗一件傷痕累累嘅屍體。

係人類嘅屍體。

「啊啊啊......」我震驚到啞咗。

「咩啊......」Elisa都好奇咁探頭一望。

「又嚟啦......又嚟啦......」鐵桶哥好似唔意外咁，但語氣都充滿住緊張。

「咩、咩又嚟......」

鐵桶哥將個頭伸出去，向左右兩邊望一望，確保無人先行出去。

「呢啲事經常發生......」鐵桶哥說。

Live左

快

live

阿冰想你出快啲呀墨巴

live左

之前話個故去到7成
個故去到3成咋嘛

快d 出文呀，上曬隱啦

轟呀

好後悔畀阿冰個if post引咗入嚟
而家要keep住追post

而家都同「陳王」抹臉，如果佢地想困住Domain等人，咁應該已經搶佔咗隔火層，去嗰度根本就係”It’s a trap!”

live咗

Live左 典算

見鐵桶哥咁勇行出去，我都盡可能咁拎個電筒照住條屍。

條女屍就好似一件，俾人玩爛咗嘅芭比玩具。

皮膚全身刀痕、頭髮俾人整到又甩又濕咁、個口含住啲類似棉花嘅嘢。再行近少少睇，條屍肚皮嗰到俾人劏開過，都係塞住棉花之類嘅填充物。

「呢到有隻蛭子，特別鐘意咁樣同我玩......」鐵桶哥說。

「係喺長長地頭髮，會拎住把刀......？」我心諗緊，係咪Jeff。

「你嘅描述係啱。」

「佢咁樣放件屍體過嚟係咩意思......」我睇清楚啲，條屍仲要係Elisa殺嘅二奶。

可能Elisa都睇得出，而無咩點出聲。

唔知佢宜一刻有冇內疚嘅感覺。

「無咩意思，佢就係鐘意同人喺酒店玩捉迷藏......」鐵桶說企返起身，望住宴會廳方向：「呢隻蛭子比較特別、特別危險。」

我聽到有啲心寒，退返入廚房到：「我哋之前都遇過佢，好難先擺脫到佢。」

「你哋醒定啲，未玩夠之前，佢係唔會離開。」鐵桶哥說。

「既然你有火，就唔驚啦鐵桶哥，你哋殺落去都得。」我俾出意見。

「你以為我未試過，喺宜到困到精神都癲咗，然後拎枝火炬落去大開殺戒？無用架，佢哋仲有二樓、一樓。」

「二樓同一樓唔係水浸嫁咩？」我上次喺樓梯口見到俾水都浸滿咗，根本落唔到去。

「嗰到先係佢哋真正嘅世界。」

開po冇文係一回事，係抵屌嘅

但成日用「幾多頁都未有文」、「上熱門但冇文」黎屌樓主出文好慢就有啲on9
多人推自然就會咁，計返時間都係每日一篇啫，睇過唔少故都係咁，再慢啲嘅都有

以前講「推到爆都未有文」都係當笑話/當奇觀咁講下，見哩度有唔少人真心屌就真係

何況其實冇文開po都唔係咁大問題姐
墨b 都係想我地有個平台繼續圍爐討論姐

lived

仲有冇文

「真正嘅世界！！？」聽到呢個字，我又似跌入另一個深淵咁。

原本下層有蛭子已經夠死，你仲同我講水浸的地方，係佢哋真正嘅世界。

「宜家最好唔好出去先，嗰隻嘢肯定喺附近，而且啲蛭子仲喺附近遊走緊，等幸運時間啦。」鐵桶哥行返入廚房。

「你真係喺下面大開殺戒過啊......？」

Elisa咁問，唔通佢想試？

鐵桶哥即刻去拎咗把切肉刀，刀身有啲焦黑：「拎啲火燒熱個刀面，插入去啲蛭子到，佢哋就會好痛苦。」

「咁蛭子會點殺死我？」

「除咗嗰隻會拎刀，佢哋大部份會拖你哋入水底世界，之後喺入面會發生啲咩事，就無人會知。」

「我都試過俾個蛭子整到窒息過......」

「咁你應該體會到窒息嗰份絕望。」鐵桶哥說。

「嗯。」

喺我哋就呆等幸運時間個陣，Jeff佢無放過搞事嘅機會。

包括，佢不時推開我哋道門。

「咿──」

當我搵燈照住個陣，佢又唔見蹤影。

情況就好似有隻鬼徘徊喺你身邊，但你又見唔到佢咁。

到後嚟鐵桶哥有啲唔耐煩，喺某次Jeff又打開門嘅瞬間，佢即刻企咗起身追出去，動作快到我都俾唔切反應。

「鐵桶哥你唔驚啊！？」我立即拎住電筒跟住佢後面。

「我已經喺到十年，仲有咩好驚。」鐵桶哥唔靠燈光，靠聽力去追住Jeff。

拎啲桶裝撚曬佢地啲水

落毒

咪就係

又live咗

我個電筒照明範圍都唔係話好大，但係跟住鐵桶哥跑步時鐵桶搖晃嘅聲，就好易分別到要向邊行。

跑到差不多接近入樓梯門口個陣，鐵桶哥先停低。

「喂......」鐵桶哥叫我。

「係？」

「照下入面。」

我隔住道門，照向樓梯間入面。

「無人......佢走咗上去定下面？」

突然間，鐵桶快速打開防火門，再即刻閂返！

「呯」

呢一下快開快關，正正呃咗匿喺防火門隔離嘅Jeff現身！

佢猙獰嘅笑容呈現喺防火門塊玻璃到。

「呯、呯、呯、呯、呯」然後，佢同鐵桶哥不斷喺道門鬥力。

鐵桶哥嘅力量更勝一層樓，唔夠力嘅Jeff退後咗兩步，就立即逃落去樓梯下面。

鐵桶哥見到咁嘅情況，都廢事再追：「唉，通常佢落到樓梯就追唔到。」

「你居然嚇走咗Jeff......」

鐵桶哥轉身望下我：「佢哋都不過係生物，唔係鬼神，同樣有驚慌嘅情緒。」

lm lm lm lm lm

最多就係洗版失敗了吧

幾時先到我再出場

冇再講多d陳哥？ 想知佢地到底係咩人

你唔係死咗啦咩

好型啊鐵桶哥

唔知點解睇到呢度又覺得Jeff都唔係咁恐怖，覺得佢喺外表得人驚之外都帶住幾分百厭同煩膠

想知墨巴係咪有玩cube escape然後設計兔子人
前排一口氣追哂一見到兔子人勁有畫面

復活咗

鐵桶哥太強了吧

遲d你就知

兔子人靈感係都市傳說

鐵桶哥好堅抽

當你越了解一樣事物，畏懼感就會慢慢減退

班蛭子呢十年應該已經有方法搞掂鐵桶哥架... 同佢玩咁耐有d咩目的

樓主今晚仲出唔出文？

因為太悶

越來越覺得有政治意味
鐵桶哥：勇武
陳、王：飯民
蛭子：狗
真實世界：外國

好耐冇追過故
想簡單問一句 呢個故係咩類型

咁主角會係咩人？

好似之前殺兔仔人咁
不過把刀係靠兔仔人嘅血燒
今次就真係用火燒

恐怖故

被選中既人 姐係你同我

只有等文只有等文只有等文

睇唔順一切野會企出黎既手足

支持墨巴

又停 打字快少少啦唔該！

騷擾完畢後，我哋返到廚房入面，緊急照明燈都經已無哂電。

「你好似唔係幾識應付蛭子咁。」鐵桶哥睇穿咗我。

「係......」

「呢啲咁黑嘅地方，你唔可以長期靠光，因為光資源係有限，你要用對耳去聽。」

「好......」

「我可以教你嘅嘢，就係咁多。」

鐵桶哥真係教咗好有用嘅嘢俾我.......

我哋喺到再坐多半個鐘左右，廚房嘅燈光終於一閃一閃。

「Lucky time！」鐵桶哥爆出一句英文。

「幸運時間！？」我即刻醒咗。

我知道呢個係拎信嘅機會，就即刻跑去隔火層嗰到。

隨住全層酒店光亮返，安全感周圍湧現，好似一股力量圍繞住我咁。

我辛辛苦苦咁跑上隔火層，就連同鐵桶哥、Elisa講句嘢交代嘅時間都唔想浪費。

原本上哂嚟各樓層嘅蛭子，都因為燈光而匿咗唔知去邊，我只係聽到成橦酒店都發出哀怨嘅叫聲，佢哋好似一時適應唔到咁，特別係樓梯將呢啲叫聲放大。

我要睇信呀！！！！

卡卡西講唔該

未拎到信 會唔會已經撞到果兩老婆？

一定撞到陳伯同王姨

陳叔嗰兩公婆一定喺度等

出多兩篇啦 thx

打多兩篇先好瞓啊

安全起見唔係應該同埋Elisa 或者鐵桶哥上去咩？
Domain係咪一有機會同佢女朋友聯絡就會失去理智

每日一推

會唔會遲啲就靠佢地喺王陳手上救主角

「明！明！等埋呀！」Elisa把聲喺後面傳嚟。

我火速衝咗入隔火層正準備打開個櫃，點不知俾我聽到入面有喃喃自語嘅聲音。

結果，我一打開就見到隻畏光嘅蛭子，正躲藏喺入面。

「嗚唔嗚嗚嗚......」嗰隻蛭子隔離，仲有個銘製嘅鐵箱。

我瞪大隻眼，諗緊有咩可殺死呢隻蛭子，咁啱Elise都趕到入嚟。

老實講，我要快啲帶走個箱，因為淨係跑上樓梯，都已經用咗唔知幾多時間，仲未計一陣要落去。

幸運時間咁短，我要來回咁遠，好有可能中途熄燈俾蛭子殺。

「嘩......有隻喺入面......」Elisa反應就好似見到蟑螂咁。

我望下隔火層有啲咩可用，發現咗枝當日鎖住我哋嘅陳年鐵通，於是我拎上手就蹲低身，不斷向入面隻蛭子敲打。

蛭子不斷發出痛苦嘅叫聲，但就係死都唔出嚟。

「要拉佢出嚟呀！」Elisa喊。

「我做緊啦！一齊幫手！」

我同Elisa合力一人一隻手，強行將隻蛭子從消防櫃中拉出。

「嗚啊啊啊嗚唔嗚唔唔呀──」蛭子一見光就瘋狂掙扎。

我拎起個箱，就即刻向樓下跑：「走呀！就快熄燈嫁喇！」

我手抱一個鉻製箱，同Elisa跑出隔火層。

就喺我哋落去嗰刻，樓梯間嘅燈光忽明忽暗，更開始閃爍，又差唔多重返蛭子們嘅黑暗世界，樓梯間嘅燈光就好戲劇性咁，逐層逐層熄滅，由上至下。

每當個層沒入黑暗之中，蛭子好快速就佔據返嗰到嘅位置。

就如上幾次一樣，見到黑暗逐漸逼近自己嘅Elisa。

比我跑得仲快咁，落到好下嘅樓層。

我因為抱住個重箱，跑得有少少笨重。

同時間，蛭子就好似喺後方追住我咁，一直喺上面跑緊落嚟。

佢哋臉孔只存在喺黑暗下，好似喺耳邊我說出瘋狂嘅唸句。

我認得呢把聲，係嗰隻特別肥嘅女蛭子......

「嗚唔哈哈哈哈.......」女蛭子發出令我心寒嘅笑聲。

好不容易我終於跑返入八樓，但當時幸運時間經已消失，係完全摸黑嘅狀態，但蛭子嘅聲音仲喺後面追嚟，我情急之下有路就跑，根本摸唔清廚房喺邊。

最終，我意外推門入到一間廁所入面。

Live 左

Me too

無追開 無啦啦關牙冰咩事

竟然冇見到 陳王

Live
墨b今日仲有冇

牙冰story po咗話睇緊呢個故

f5f5f5f5f5f5

如果domain每次去都抱走個箱
咁係會越嚟越多個箱定係點

可以塞爆個櫃 放把槍入去做埋王帝

今晚會唔會仲有
睇到呢個位好辛苦😂

Live 咗又唔訓得
求下墨巴出文

入到廁所完全唔係我預期之內嘅事。

廁所呈L字型，我聽到外面有啲奔跑緊嘅腳步聲，就求其揀咗一格入去先。

我坐喺廁所到，抱住嘅鉻箱成為我唯一嘅安全感來源。

我全神貫注咁聆聽外面嘅腳步聲，最終佢哋嚟到我門口停低。

「咿──」佢推開咗門。

我將個頭彎低，諗住睇下佢哋嚟推開我道門。

雖然我見唔到佢哋隻腳，但都隱約咁見到有黑沉沉嘅影子喺到移動。

出面嗰個肥蛭子推開咗我隔離個廁格，我原本只係以為佢開嚟睇下，點不知佢行咗入去，然後我聽到踩廁所板嘅聲......

我抬高個頭，雖然咩都睇唔到......

但我有感覺，

佢好似注視緊我。

廁所變得異常寂靜。

「嗚啦嘿媽嗚嗚唔唔啦嘐！！！！！！」突然間，肥蛭子明顯咁對我唸咒咆哮。

佢把嘴嘅聲音係對正我頭頂上，佢一定係已經望住我好耐。

我聽到佢好似發嬲咁大叫後，就想即刻衝出廁格，但肥蛭子同時地衝出廁格，令到我又退返後，將廁格鎖上返，肥蛭子就不斷喺出面拍門。

我以為自己今次終於要死，結果廁所有另外一個人推門入嚟。

「噹、噹、噹、噹、噹」

我聽到佢移動時專屬嘅鐵桶搖動聲。

鐵桶哥喺廁所大叫咗聲，就拎住把燒得赤紅嘅豬肉刀劈落肥蛭子身上。

肥蛭子瘋狂地反抗，廁所入面發生一輪嘅打鬥，兩者互相吶喊。

最終係由鐵桶哥勝出。

我開門嗰陣，只見肥蛭子被斬至皮開肉裂臥喺地上。

而鐵桶哥則拎住把經過火燒嘅豬肉刀喺到喘氣......

明天繼續

my ig：maksyut20030164

喜歡睇可以follow me or 俾個正評謝謝

點解唔拎個箱出來，再鎖蛭子入消防櫃

唔好停

咁少，

今日晏晝返工開始追竟然live咗
仲撞正墨巴更新
加油呀墨巴，等你更文！！

咁少

有鐵桶哥即刻唔驚

又追完，好驚lm

好緊張！

Elisa又消失咗

又逼人讚多次鐵桶哥嘅

叻喇叻喇戇鳩仔

肥蛭子喺隔離廁格企高望住主角果幕好有揭尾故feel
以後出街去呢種唔封頂嘅廁格會有陰影

鐵桶哥carry

心急人上

向上一望

嘻嘻

屌 係
由細到大都好驚呢種廁所

啲蛭子好撚煩

休息咗一日 出得咁少就話明天繼續 你知唔知醜？

鐵桶哥有冇咁撚勁

卡卡西有料呀
睇到你d留言就忍唔住笑

豬肉刀真係最強武器

其實鐵桶哥會唔會同陳叔王姨同一伙
好似好巧合咁 俾王姨發現之後就突然出現左鐵桶哥 之前一直都見唔到佢
同埋鐵桶哥話寫左紙係房叫人唔好信任何人 點解佢唔直接指名道姓話唔好信陳叔同王姨/最高樓層既人
利伸: 可能係我疑心太重/我睇漏左啲野
BTW一路打留言一路覺得好撚心寒呀屌

鐵桶哥暫時係我最愛既角色

抬頭一望
有個on9同學影緊你屙屎

屌你老母 唔識走去睇番上一篇架？

Elisa正啲

早抖啦 唔會1001嘅 應該
嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

咁嘅話下次收信咪只少一定要打一隻蛭囉

不過如果次次都係幸運時間先嚟嘅話
可以鎖住當隻蛭係cosplay緊郵差叔叔

覺得鐵桶哥會死

點解屌極都有咁多戇尻仔要引用成篇文去覆

鐵桶哥會否太撚型

之前蛋故佢係咁俾人鬧
依家酒店故啲人反而好似佢咁鬧墨巴唔出文

廁格果度我諗起係隻手係隻口到

係個廁格到 企返上廁板到

覺得鐵桶哥個look會好似ds個太陽騎士

而家係咪已經見晒酒店修面未死嘅人

鐵桶豬肉佬

諗起以前睇過個故講朗豪坊 ，又係出唔返去，有隻咩冬青娘咁既野

「嗚啦嘿媽嗚嗚唔唔啦嘐！！！！！！」

追卡卡西嘅留言已經成為追酒店故嘅一部份

咁嘅垃圾都有30正皮

我都有預感鐵桶哥要犧牲 希望係我估錯

屌咪撚quote文啦

康德思都有唔封頂嘅酒店？

睇左咁耐都係覺得王姨對住閉路電視笑個幕最心寒
btw仲以前陳王兩人會係度捕佢哋
同埋domain點解會咩都唔準備就跑上去

豬肉刀斬豬肉

墨巴一定好撚憎肥婆
往死裡剁

雖然鐵筒好勁
但始終佢唔係主角

Rip定先
之後一齊殺埋Jeff
跟住應該會留低同陳氏攬炒 主角走先

終於睇完可以訓個好覺啦

唔係掛
其實我唔覺

有隻金毛狗同埋有關電話電量果個故？
已經唔太記得情節了

抖左一日 墨巴你聽日記住要出多d文啊

我都覺鐵桶哥過多幾日就會byebye

呢類角色多數都係必死命

肥蛭子廁所示意圖

真，以前中學返學嗰陣都留意住樓上有冇傻閪同學

佢個角色似係幫主角返原來世界既配角

似係泉叔果d

好有道理喎

係咪喪屍故既角色，印象好矇矇矇矇

可能係全酒店唯一好人

而好人通常…

蛋故

我記得泉叔一家都比兔人整死哂
但唔記得泉叔點死

「嗚啦嘿媽嗚嗚唔唔啦嘐！！！！！！」
好好睇啊！

好似比個蛋獵人殺死 （好似咋）

我記得睇個陣好心噏

點解要笠住個頭

又要係唔同地方留message
同埋太陽是個謊言
都好明顯下
會唔會最後會俾水蛭上身變怪

笑撚到我

我認得呢把聲，係嗰隻特別肥嘅女蛭子......「嗚唔哈哈哈哈.......」女蛭子發出令我心寒嘅笑聲。

睇到呢度我一下就諗起肥絲大隻
點解係咁架

Thanks

咩戲？

熔爐

唔明屙屎有咩好影

仲有關公

好似係同個教主搏鬥所以死咗
佢死之前仲斷咗隻手指

為鐵桶哥第一次LM
希望佢唔使死

你咁講一講 睇黎死左9成

鐵桶哥拎住把豬肉力令我諗起佢
好記得佢喺套戲入面手起刀落個樣

加油！

鐵桶頭好似洋蔥騎士

文呢？？？？？？

型仔鐵桶人示意圖

唔知點解一講鐵桶人就諗起佢

屌你即刻冇哂幻想

尋晚訓之前睇
發夢第一身比人追斬
嚇撚醒左

mark 1 iron man

宋文德都有
鐵桶哥仲唔係泉叔？

條女叫 tesla囉

等下一個post

四個鐘睇晒係咪正常？

諗諗下酒店故同蛋故同一個世界觀
咁酒店故會唔會就係紅神目成功降臨到嘅世界線

Elisa幾時上去殺撚左個2公婆霸地盤 又有安全地方又有野食 反正都知道佢地係仆街

萬一佢地真係想搵主角替佢地個位，你殺撚咗佢地咪直接收皮

陳哥之前話仲有一個方法可以出番現實世界
但係佢冇講比主角知
可能個方法就係殺撚左佢地 拎哂佢地d資源同埋搵出佢地所有秘密就出到去

就係feel到佢似保主角去送死果啲角色想墨巴筆下留人

唔係掛

勁撚到 一刀一隻 手起刀落

淨係識貼圖 字都唔打多隻 唔洗做呀宜加 冇文都係因為你呀！

其實蛋故即係邊個故
想睇

《女朋友全家變咗隻蛋》

算耐

唔好啊，比鐵桶哥返去玩新iPhone啦

狗UP MODE:
主角明哥之所以用iPhone, 係因為iPhone 咁多年黎個差電器都係一模一樣
鐵桶哥作為蘋果死忠, 好可能身上有部3GS , 差電線同差電器
不過3GS年代邊有whatsapp呢, 於是鐵桶哥得物而無所用, 無法係幸運時間同現代溝通
但個差電器就岩晒明仔用!
於是故仔轉變成:
1. 用幸運時間保持同外間通信
↓
2. 全球關注, "The Martian"咁 由FBI + 太空總署領頭支援明仔
↓
3. 鐵桶哥身世曝光, 歷史上所有入左依間酒店後失蹤既人被MAP晒出黎, 超級電腦分析各人既相關性
↓
4. 通過隔火層，現代各種工具全面進場：
生活所需：小型發電機及各樣家電，確保休息區域二十四小時有光
防衛：搜獵用陷阱
搜索：水底機器人到達地下至兩樓搜索水底世界，各式無人機、
武器：照明彈、高振動粒子刀、防割防具、潛水用具
加上酒店完整藍圖及專人指導，到達頂樓蛭子無法到達/所不知既空間
↓
5. 活捉JEFF及頂樓蛭子, 消滅其餘蛭子
↓
6. 於現代協助下全面修復電力, 無限幸運時間
↓
7. 發現無法坐電梯回到現代
↓
8. 主角與陳王談判, 以求搵出離開既方法但不果
↓
9. 抽空地下至兩樓水池後主角重新檢視所有壁畫，發現蛭子為某種實驗所生產出黎既類‧人類，實驗一方通過不定時引入人類，以求刺激蛭子進化...陳王二人為多年實驗下進化完整的類‧人類。實驗已達原本目的，但被繼續，以祈發現進一步進化進程
↓
10. 鐵桶哥，明及Elisa 於等待外間(現代)協助調查實驗詳情時接受現代委托，以陳王二人為實驗對象進行各種實驗
↓
11. 鐵桶哥，明及Elisa 亞古獸進化，變成新人類，擁有敏銳感知能力...精神力量亦較強 (解釋左點解鐵桶哥咁勁抽)
↓
12. 藉著新能力覺醒，明哥參透離開異空間既方法。眾人成功離開異空間回到現代...

見到iphone 12出埋啲咁核突嘅色應該即刻想死

輕輕一推

iphone以前條線喎

我諗起跑online

邊個泉叔

「人類最古老而強烈的情緒，便是恐懼；而最古老最強烈的恐懼，便是對未知的恐懼。」

—— H.P.洛夫克拉夫特

蛋故入面啲人好鍾意我㗎
你睇 comment就會知
依個故啲人鍾意鐵桶哥
冇人理我了

好唔爭氣咁笑咗

鐘意沅熊多過你

iPhone3GS係撚Lightning, 重作啦

每層都插滿火把，咁成件事咪簡單好多

全日都冇文

我都真心笑左😂😂

我覺得唔係喎，38樓果隻識得曼，估計蛭子係人類退化/受感染而成，反而我諗個實驗會唔會係測試可唔可以由人類退化返去原始時代呢？

樓主咪屯公塞緊車塞到腦閉塞？

墨巴係咪變咗做蛋

「只有等文只有等文只有等文只有等文只有等文只有等文」

今晚幾點有文？

期待

等~寂寞到夜深~

唔好逼我用霹靂一閃

蛋故角色

加速

今晚有無文

Live 應該差唔多完？

失敗了吧

各位Ching 有冇差唔多類型嘅舊故推薦？
追呢個等得好辛苦（雖然都係會照等）

「無事？」鐵桶哥望入嚟廁格。

「唔該你......」我跨過肥蛭子屍體，行出咗廁格。

「我聽到外面有聲，Elisa又叫我出去幫你，就即刻跑過嚟。」鐵桶哥望實我個箱：「好大箱嘢喎，咩嚟......」

「可能幫到我哋逃出嘅嘢。」

我跟住鐵桶哥背後，同佢步行返廚房。

入到去就見到一早返咗去嘅Elisa。

除此之外，成個廚房仲點起咗火光。

鐵桶哥應該利用啱啱嘅幸運時間，打開咗火爐將一啲物品點燃，包括佢手上把豬肉刀。

我將個箱放喺檯面一打開就見到信，仲有多一個鉻金屬罐、伏特加。

趁有少少火光，我打開封信嚟睇下。

宋文德：「你好，我有話直說。我找過你說的阿曼，她還被押在精神病院中，我跟她會面過一次，她願意告訴你逃出的方法，但是有一個條件，你必須先把她酒店內的一位同伴救出。其同伴名為李三喜，位置在二十四樓的密室，實際地點她沒有說明，把救出後才再閱這封信內的第二封信。

其次，我找了大學的化學家，幫忙製作大約知道你所在年份的紙條。鉻金屬中，分別放有幾張不同設計的紙條，根據物料及其氧化程度，可知道你所在的年份。如若你看見紙條出現焦黃和變脆，代表上面所標記的年份已經渡過。

最後，伏特加的保質期是永遠。

希望你在黑暗的世界嚐到一點酒意。」

「哇，正，居然Vodka！？」鐵桶哥大喜。

「你拎去飲，鐵桶哥。」佢貢獻好大。

「多謝哂啊！」鐵桶哥拎住枝伏特加，另轉身背向我哋飲用。

我打開另一個鉻罐，入面果然有唔同紙條，每張紙條都標記咗年份。

第一張，係寫住100年。

第二張，寫住200年。

總共有5張。

於是乎，我逐張逐張咁去檢視，睇下佢哋有冇變得焦黃同變脆。

個結果令我呆咗，5張紙條都變得焦脆，一拎即碎嗰隻......

「即係咩，杜明？」Elisa問我。

「呢到係好遙遠嘅未來......」我說。

「有幾遠？」

「至少都有五百年......」

至少。

以前睇電影，講啲太空人前往離地球唔知幾遠嘅星球，去到個陣地球經已過咗百幾年，宜一刻我就好似佢哋咁，好似俾人放置喺冥王星邊緣，無人過問、永遠孤獨。

但我仲有機會，個阿曼話會教我離開，但係前題係救走嗰個李三喜......

同佢一樣係探奇會嘅朋友。

我估唔到嘅係，李三喜居然係喺二十四樓，我哋同層咗咁耐都懵然不知。

但佢信中講得係密室......

咁應該可能好隱密。

「有個叫李三喜嘅人，喺二十四樓。」我同Elisa講。

「二十四樓？之前唔多覺，個陣我哋之前搞咁多事，都無其他人出過聲咁。」Elisa無端端諗起啲嘢：「等陣......個日我哋睇監視器......王姨係咪入咗某間房......」

「係啊！」我都記得。

「嗰間房......可能有啲咩。」Elisa說。

「你講得啱！一定係有嘢！」我巴不得，就動身出發：「但係嗰到有個監視鏡頭，王姨會唔會見到我哋......」

「見到都無所謂，我哋三個人，佢哋兩個人，最多殺埋佢哋啫......」Elisa兩隻眼泛起咗殺意。

「咁啲蛭子點搞？佢哋仲係樓層到徘徊。」我續說。

Elisa拎起兩把燒得通紅嘅菜刀：「趁啲火仲熱，殺上去。」

「鐵桶哥你可唔可陪我哋......」我諗住問埋戰神上唔上去。

飲緊伏特加嘅鐵桶哥，向我哋打個ok手勢。

就係咁我哋趁火仲熱而行動，由鐵桶哥拎住火炬帶領我哋前進，我同Elisa手上都各拎一把燒熱咗嘅刀同火把跟住行。

一路上依然有蛭子存在，佢哋就好似暗角嘅老鼠無處不在。

但當火光照及之處，佢哋就會急速散開。

靠住光亮嘅火炬，我哋順利咁上到二十四樓，準備搵嗰位李三喜。

我哋無猶豫，就推門入咗二十四樓。

「王姨應該已經見到我哋。」我仲記得佢監控鏡頭嘅位置。

「你估佢會唔會阻止我哋？」Elisa問。

「唔知。」

「嗚唔嗚嗚嗚嗚唔唔──」蛭子們一一退後。

「邊間房？」鐵桶哥問。

「前前面嗰間。」我說。

「你哋有門卡？」鐵桶哥俾道門擋住。

Elisa拎出經理卡，拍打咗道門。

「咔」

鐵桶哥推開門，先俾我哋兩個行入去。

「杜明，Elisa，對唔住......」鐵桶哥聲音突然轉為冰冷：「你哋知道得太多。」

「吓！！？」我同Elisa即刻另轉身。

「哈哈哈哈哈......」點不知，鐵桶哥一見到我個驚嚇樣就大笑出聲：「講下笑、講下笑。」

「做咩俾酒佢飲，條友醉咗......」Elisa細細聲咁講。

鐵桶哥閂埋門，房內嘅燈隨即打開。

係一間稍為大啲嘅房間，外表正正常常無咩嘢，睇唔見有人。

我哋周圍望，睇下有冇咩唔妥。

就喺呢個時候，房間嘅電話響起。

「嘟嘟嘟......嘟嘟嘟......嘟嘟嘟......」

我哋三個都全神貫注望過去部電話。

我好清楚，係王姨打過嚟。

「嘟嘟嘟......嘟嘟嘟......嘟嘟嘟......嘟嘟嘟......」

呢個電話應唔應該接？Elisa俾出答案，佢走咗過去拎起電話，然後掛線放返低。

如果以為咁就可以無事，就諗得太簡單。

房間內嘅電話仍然響住。

「嘟嘟嘟......嘟嘟嘟......」

我忍唔住，於是直接撳咗擴音：「想點啊你。」

「......」

「......」

「......」

平靜咗幾十秒，除咗少少雜音，咩聲都無。

老實講，我寧願佢出下聲，都好似宜家唔出聲咁。

「杜明熄咗佢。」Elisa叫我。

我都覺得好詭異，就收線。

「等陣，我要出去！」Elisa又唔知發咩神經，衝咗出房。

我唯有自己一個繼續搵，鐵桶哥都只不過係坐喺張，等到我搵完為止。

可惜我連床下底，仲有床下面嘅空間都搵過，都係唔見所謂嘅「密室」。

通常密室都係放喺啲隱匿位，搵多若干分鐘，門嗰邊又發出開門聲，我以為係Elisa返嚟無望過去，但我聽到過嚟嘅腳步聲係兩個人，於是就即刻望過去，結果係陳哥同王姨......

見到佢哋兩個企喺面前，我無自己想像中咁驚青，但覺得好震撼。

「杜明，出去。」陳哥首先同我講：「你宜家「學習」，我哋都可以忘記你入保安室嘅事。」

「學咩習啊！你哋收埋李三喜喺邊呀！」我拎把刀指住佢。

「我哋從來唔殺人，但唔好令我哋要咁做。」陳哥說。

「明，你知企喺邊到係最好，反正未來都要長住喺到，都不如和平共處，唔好似呢個人咁啊......嘻嘿......」王姨望向王偉日。

鐵桶哥係同我企同一陣線：「大不了一齊死，我哋不過係共生喺呢間酒店，你哋敢郁手，我唔會放過你哋。」

「你哋話唔殺人，咁你本簿上面紀錄嘅咁多人，得返唔夠幾個喺到！？其他人去咗邊！」我說。

「老實講，佢哋係知道咗真相之後，自殺死咗。」陳哥直接說。

「咩、咩意思......」

「一個人突然間入咗異空間，你覺得可以捱到幾耐？我已經叫做盡力幫你哋每日入住者融入呢到，結果你哋一個又一個去搵絕望嘅真相，只可以怪佢哋自己。」

「咁呢到......到底係一個咩地方......」我咬牙切齒問佢。

「呢到係......」

「嘟嘟嘟......嘟嘟嘟......」

正當陳哥要講出嘅時候，房間電話響起咗。

但王姨都喺到，係邊個打嚟？我撳咗擴音，另一頭即刻傳嚟Elisa嘅聲音。

「喂！你哋個仔喺我手上，你哋唔亂嚟，即刻交李三喜出嚟。」

原來......

Elisa啱啱出去，可能係知道佢兩公婆打過嚟嘅電話，係等我哋以為佢哋仲喺上層嘅手段。

實際上Elisa估到，王姨同陳哥正跑緊落嚟，反而跑上去挾持返佢個仔。

明天繼續

my ig ：maksyut20030164

ig 就快突破8000人希望今年上到10000 感謝各位

提提大家用自己ig fol嘅時候小心自爆

正呀有文

比鐵桶哥嚇死

Elisa好醒目啲女人果然好估惑

我都嚇左嚇

今日打定先 正
一次過出

李三喜會唔會就係換野姪子

鐵桶哥會唔會係天生嘅醉拳高手？

唔夠喉

一開始Elisa 房門口個紅交叉仲未解釋
好有可疑

一入到黎就幸運時間
多謝墨巴

究竟兩公婆動機係咩
真係純粹覺得冇希望所以幫人融入？唔係好信…
但係好似連鐵桶哥都講唔出佢哋除左消磨你出返去嘅意志之外，實際有咩陰謀

相比之下主角戰鬥力極低

主角係free rider

今日出咁少

同問 恐怖科幻jeng

鐵桶佬唔會都喺奸掛

陳哥就講真相出嚟
做咩呢個時候打電話嚟啊

其實鐵桶哥成日笠住個桶
係咪個樣蛭子化要遮住？

得4篇文
不過我又出場啦

有個問題，如果個儲物櫃係可以同五百年前溝通到。咁杜明一開始一打開個櫃唔係就會有哂全部信喇咩？

因為我未放落去所以冇信？

未來的人，未影響過去的人

點解我唔明你講乜嘢

樓豬有冇宋文德示意圖

同埋唔知點解一路睇
一到Elisa就諗起紅van入面嘅Janice Man

擠牙膏咩 得果少少咁又話聽日

點解時間已經過咗500年，但係一到幸運時間嘅時候啲網絡，電視，收音機又連返去2020年呢？
照鐵桶哥咁講，無電只係電路故障，唔係啲咩靈異野，仲話物理現象係呢間酒店依然有效，咁點解會連到2020年嘅網絡呢？

蛋故有好多陳云

你當本來世界喺宋文德寫信之後就冇再寄信，咁500年後咪淨係收到一封囉
但係未來世界男主喺幸運時間打翻過去，咁本來世界就改變咗，宋文德先會再寫信

依家肯定嘅係異世界係2520年之後嘅海底
lucky time應該係2個空間短暫連接埋？

Elisa有殺意啦

得咁少

「其同伴名為李三喜，位置在二十四樓的密室，實際地點她沒有說明，把救出後才再閱這封信內的第二封信。」

其實封信喺到，洗乜救直接拆啦

domain唔係淨係whatsapp send過一段錄音咋咩？
之後我就寄咗2次信俾佢
如果異世界係未來世界
咁我應該一次收到2封信先係
sorry for 1999 我自己都好亂

比起自爆之前係少咗好多

第二封信：「失敗了吧！」

呢個要重睇先知

估計拆咗都冇用 得李三喜解讀到

慘 00後可能見都未見過3gs同4

係咁寫就好笑

似陳哥同王姨搞鬼

Elisa好醒目 殺過人果然唔同d 有勇有謀

屌你唔撚係呀 日日上得三四篇就停 點撚樣出故㗎

我真係屌你老母

又live左

主角依家有女武神同戰神

「杜明，Elisa，對唔住......」鐵桶哥聲音突然轉為冰冷：「你哋知道得太多。」

酒後吐真言 都唔方好

我屌 停係呢度都有

Live咗

硬係覺得阿曼個「救李三喜換走佬plan」伏伏哋
「別相信任何人」啊

打上面個換嘢概念諗起，李三喜=換物蛭子？

或者jeff? 我都覺係蛭子嚟

你地知道得太多。

「多謝哂啊！」鐵桶哥拎住枝伏特加，另轉身背向我哋飲用。

點解唔放密糖，都係可以永久保存

可能鐵桶哥係比jeff更聰明嘅蛭子

其實要遮住臉嘅話，有好多嘢可以選擇

之前咪有講鐵桶哥跑步嗰陣有聲嘅
佢喺酒店呢啲危險嘅環境，
都用呢啲會吸引Jeff 嘅道具去遮住...

我反而係笑死

文德幾時送老夫過去

係喎，好有用

今日真係少左啲

仆街了，我都lived

Elisa真係好撚癲，但又好正

天地有正氣，樓主出文少到痺雖然今次出既劇情好緊張，但下下得咁少，唔得架，出多啲啦！

短文但劇情進度夠快

短篇可以睇返蛋故
長篇就病港

都可以係嚇走jeff
佢戰鬥力高又識整火矩 Jeff應該都淆淆哋

關於未來影響過去個設定，我唔係好明
如果day1宋放低罐->day2明攞走->day3宋攞返走，咁day2明仲攞唔攞得走個罐？

如果day2明根本見唔到個罐，就代表宋同明嘅時空真係有先後關係，但咁嘅話應該好似前面巴打講咁，一次過見哂宋喺咁多年內放入去嘅嘢至係（至少上次幸運時間同今次之間，宋放過兩次嘢）

如果day2明係攞得走個罐，就代表兩個時空其實冇因果先後關係，只不過宋可以傳送啲嘢，而被傳送嘅嘢會經歷500年？

你真係背晒成個蛋故
定你係墨巴分身

我已經想呢個故出電影
成個故勁有代入感＋有畫面

可以同蛋故一齊build個墨巴 universe

好鐘意好鐘意好鐘意佢

要屌既 以後無文唔好推就算
成日開新post無文 等大家以為有文滿心歡喜 結果得個桔 亦到令到其他作者上熱門機會細左
真係此風不可長

上轉啲文節奏慢咗亦無乜驚喜
仲擔心會爛故
今晚啲文好好多
又快又緊湊又有緊張位搞笑位
繼續期待

另外仲有好多謎團未解
希望最尾解得通

除咗習近平互動故之外好似未見過墨巴啲故會爛尾

咁勁。我第一次睇墨巴咋。繼續期待，

係 電量無晒好似就奶野 不過真係唔記得情節

同埋有part都係講啲畫

唔知搵唔搵得返個故

自殺變曬蛭子？
帶鐵桶因為蛭子化？
李三喜係換野個隻蛭子？

睇落鐵桶哥真係好戰神而Elisa亦都殺性重得好痴線 不過兩個都鐘意 期待聽日嘅文

搵唔到Exit

vodka 遲啲應該combo火

明明whatsapp當年出嘅時候就係3gs果個年代

siu 4

我get到你想講咩 用一個宇宙好似解釋唔到
我估兩個世界係平行宇宙 兩個宇宙嘅時間係平行進行
姐係 year n 同 year n+500+x
當有人係未來世界幸運時間郁動任何未被分解嘅野嘅時候 現時世界嘅野就會立即從現時世界消失進入一個時間正常流動嘅特別狀態過500+x年 (注意唔係立即傳送左去未來世界)
咁只要現時世界嘅人每12個鐘左右check一次個櫃 發現件野消失左就證明杜名已收到 可以再放
至於用呢個講法點解未來世界唔會喺幸運時間嘅時候係咁彈d現時世界嘅野出黎呢?
作者好似講過任何普通物品都經歷唔到時間考驗而自然分解 所以幸運時間有煤氣都應該解釋到嘅..(煤氣困係煤氣管+本身係化石能源可以放好耐)

我係讀者

蛋故都短篇

嘅23層大廈
大推

啱啱追完係幾好睇

咁短

諗起朗豪坊有啲恐怖
之前係朗豪坊凌晨睇完戲貪快入咗殘廁屙屎，女朋友係出面等，屙緊個陣成日有人想開我對門以為係女朋友玩嘢，出到去問佢佢話冇搞過，但係期間都冇人經過

熱鬧的朗豪坊商場
想睇番要上舊登 或者直接買書

只有喺幸運時間觀察電梯係雙向嘅
觀察其他地方係單向(只可以由n傳去n+500+x)

今晚輕輕鬆鬆幾好

Eliza跑上去同兩公婆跑落去冇相遇既？
btw呢個故好正

Elisa 好carry cls 男主相比之下真係好垃圾
打又唔多鐵桶好打
又無Elisa咁醒 成日傻下傻下

比較墨巴其他故又真係算短嘅

太陽騎士
太陽蟲

之前都有諗過，但係如果係無窿嘅鐵桶，主角同elisa應該會懷疑鐵桶哥點睇野？
所以assume鐵桶係有窿，咁而鐵桶哥係蛭子就唔成立？
Jeff同換物蛭子都驚火同光嘅時候 （包括陳哥個仔）
無理由鐵桶哥仲可以準備火燒刀

用黎護住個頭咋

Elisa 好狠好正

狠還狠 正還正 唔好quote文好無先

咁都算擠牙膏咩 墨巴一日已經出好多喇喎

Quote你老母

墨巴你個仔係我到 識做啦？ 文呀

墨巴你隻貓係我到 識做啦？ 文呀

留你老母名咩
上撚哂熱門唔比其他作者上位
討論都算
留名又唔係第一個post 最撚無意義嘅留言
又等人以為有文
咁撚鍾意Lm就死撚番出去第二啲post到留啦

熱門頭6個 有5個都係呢個酒店故
好睇歸好睇
5個post有幾多篇文呀？ 老撚係到推
推你老母臭閪咩

Jm9

Quote文個啲 我屌你老母

你寫埋啲垃圾故無人睇？

搵唔到exit 23層大廈

真係要講多次，真係好撚正
唔知夢巴幾時會再出過啲咁好嘅故

LM!!!

你與我 終究只是渴求自由的扯線木偶
23 層真係寫得好好

琴日睇完多次
好想養返隻朗朗貓

mktor早死好可惜

個結尾完得靚 美中不足係文筆爭啲
啲粗口位好夾硬

你一定冇睇飄流教室

Minecraft

9成係..佢一開始講過曼...同埋識講中文個d..肯定比王姨整到變蛭子

次次出咁少你不如唔撚好出
一次過打曬仲好啦 屌你老母

呢部就係Iphone4？ 鐵哥好撚正

仲有電車故

咁你自己起底睇我有無寫故囉
討論都算 留名留嚟做乜柒 要追post唔識加星？
留名推完又無文
傻撚？

留名都唔畀 墨巴都未講嘢你嘈咩

故台唔比打字？
佢唔出聲我唔可以講？
全部係留名 又無文唔洗屌？
仲要無文又開post 做撚壞規矩又唔洗屌？
你一定又話 免費睇故仲咁多嘢屌
咁你咪叫你墨巴收錢囉
又要成日開新號出嚟寫故試水溫
新post無文預撚咗比人屌啦

頭兩三個post留唔撚夠？
一個post1001個留言 700人睇 700個留名未計討論 仲要新post無文
到時一post一篇好無啊？ 屌你老母

你好似又講得幾啱喎
留名先

留名留名推推

冇文開新po真係要屌 係呀話緊你呀墨巴 我屌你老母臭閪

比人屌完駁唔到就做啲小學雞嘢
難怪講故台無進步過
高登》連登
出咗名個啲都廢撚事留係到作
做壞規矩仲要咁多垃圾讀者
唔好怪香港創作無出路
垃圾讀者造成㗎咋

不如幫佢數撚埋6個post
由第一個比人踢爆咗之後 後面出咗幾多篇文？
仲要成堆垃圾留言 成個熱門以為有文睇 原來全撚部係留名

而家講故台唔催得文 唔屌得人 一催班護主狗就會話你冇課金仲咁多聲氣 安安靜靜等樓主出

催得文 但卡卡西鳩屌
新post無文預咗比人屌 啲讀者老撚推都預撚咗比人屌
依家規矩做撚壞哂 新post無文+狂留名都唔屌得

F5

淨係識單單打打又justified唔到你免費得嚟態度咁撚差嘅原因
見到你都覺得辛苦 做人做到咁憤世 放鬆啲啦

順帶一提 喬布斯已經死咗

咁講要個櫃要500年都無自然分解咁
我覺得呢個係bug
但呢個bug又無傷大雅

邊忽鳩屌 擺到明得我一個屌樓主唔出文就俾人圍屌喎

一踢爆係墨說啲出文速度就慢哂 仲要狂推

冇話 中間500年冇人翻新佢 保養

Btw 文呢 臭雞

文呢

臭雞

臭雞

臭雞

未出文就屌人老母
連登仔，不意外

文呢？

屌你老味 又係未出文之後成班on9仔推上熱門

真喺會唔記得最後一篇講緊咩一晚就追哂，live咗好痛苦

入親都沒文

「你......你唔好亂嚟......」陳哥同王姨隻眼都睜到好大。

「咁就快手交李三喜出嚟，唔好迫我喺你個自閉仔條頸上割一刀。」Elisa語氣無半點退讓。

陳哥同王姨臉色灰沉：「你殺咗佢......人類就玩完......」

「唔交李三喜出嚟，我哋都玩完！」Elisa喺電話裡頭大罵。

「得，你冷靜，我會將李三喜交俾你。」王姨行到房間中嘅書房。

原本嗰個看似推唔郁嘅書櫃，王姨拉低咗一本書，書後面有個暗掣，一撳落去書櫃就好似被人解鎖束縛咁，發出「咔」一聲。

王姨彎身行入去，為免陳哥逃走，我都叫埋佢行入去。

「你都行埋入去！」

「嘖.......」陳哥入埋去後，我先入去睇睇咩環境。

入面係個昏暗嘅房間，透過入口依稀嘅燈光照射，可以見到有個骨瘦嶙峋嘅男人，四肢分別被綁喺床嘅四個角落，佢睇起上嚟好虛弱，同非洲瘦到似地獄餓鬼嘅人差唔多。

「佢就係李三喜......？」

「亦都係我哋第一批住者。」王姨幫佢解開繩索：「佢宜家屬於你，拎去吧。」

「你哋點解要囚禁佢喺到。」我抱走李三喜，佢輕到我都抱得起。

「咁樣先唔會破壞平衡......酒店嘅安寧......」

「但你哋又唔殺佢，居然留喺到折磨佢，你兩公婆果然好危險，好彩我一早就走咗去下層生存。」鐵桶哥說。

「再講多次，所有人都係自殺，或者意外死。」陳哥舉起雙手，望實我對眼：「你想知道更多，就再上嚟搵我，我會等你。」陳哥說。

其實佢每日都有更都唔知屌乜
推po嘅又係大家點解屌嘅係墨巴

「唔好信佢講嘢。」鐵桶哥有少少醉意，叉住條腰：「或者殺咗佢兩個，霸咗四十樓以上去住會更加好？」

「但你唔好以為我哋真係唔識反抗......」王姨反而笑一笑：「無咗我哋，以後誤打誤撞入嚟嘅人，都只會搞唔清狀況咁死喺到。」

「鐵桶哥，已經救到李三喜。」我抱住李三喜向暗門退去。

「好，唔同佢哋一般見識，我哋走。」鐵桶哥跟住我離去。

「Elisa我哋宜家返去。」臨出房前，我喺電話提佢。

「好。」

抱咗李三喜返去後，我哋即刻睇下佢咩狀況。

「水......水......食......」李三喜聲線極為虛弱。

「鐵桶哥你宜到有水？」我問佢。

「有，幸運時間嗰陣我儲咗唔少。」鐵桶哥去拎第二個鐵桶嚟，入面係滿滿嘅水。

李三喜一見到有水，就埋頭入桶到大口大口飲。

「食、食物......」李三喜一邊飲，一邊講。

「慢慢。」鐵桶哥拎埋烤乾嘅水蛭俾佢。

李三喜又大口大口咁食，即使食到太急嘔返落個桶到，佢都依然繼續埋頭咁食，好似餓咗幾百年咁。

智勇雙存嘅Elisa，都返呢個時候返嚟了。

「咩情況，係咪走得啦？」Elisa一返嚟就問。

「未，佢好似好餓咁。」我說。

「咁封信呢？睇得未？」Elisa問。

「應該可以......」我即刻拆開第二封信，內容卻係令我大驚。

「宋文德：你應該救了李三喜？根據曼小姐的說法，你們當中一人需要到升降機房進行操作，而李三喜會協助到你們，她精神有些不穩定，精神病院探訪時間有限，我只能摘錄到這些資訊，有新消息再通知你們。」

「有方法！有方法！」我開心到舉起咗張紙：「李三喜先生，你係咪真係可以幫我哋離開！？」

「嗚唔.......咳......」突然間，不斷進食水蛭嘅李三喜撳住喉嚨，一面痛苦咁。

「喂李先生！」Elisa瘋狂拍佢胸口。

「你唔係宜家先食水蛭食到噎死咁戲劇性呀！？」我徒手幫佢拎返啲水蛭出嚟。

「嗚嗚.......」李三喜雙眼就快反白。

「我嚟，我成日都差啲食到噎死，可能因為有一隻燒唔熟、燒唔死，仲活生生就吮住咗喺佢食道。」鐵桶哥一手就伸入李三喜喉嚨，扯出一條滿滿黏液嘅水蛭：「果然係燒得唔夠熟，隻水蛭係仲未死。」

說罷，鐵桶哥將佢放入口嘴嚼。

「嗚......」李三喜隻眼總算正常返。

「李三喜，係咪有返去嘅方法！？」我再追問一次。

「係......」李三喜虛弱咁回答。

「我哋同阿曼聯絡過，佢話你可以幫到我哋！」

「曼......佢返咗去未......？」

「佢已經返咗去現世。」我說。

「哈......哈哈......」李三喜笑咗兩聲。

等李三喜精神回復返少少後，我哋開始同佢交流。

「你哋係宜到新嘅入住者......？」李三喜先問我哋。

「係，點解你會被困喺嗰間房到......」我問。

「可能因為我成功幫阿曼逃出咗......最上層嗰對未來夫婦，就囚禁住我，唔俾我再咁做。」

「未來夫婦......」

「你哋肯定唔知道......佢哋係未來人......唔係屬於我哋現世時空嘅人......」

「陳哥同王姨都係未來人......」

李三喜緩緩道出自己嘅事情：「我最初入到嚟......係因為朗坊豪一場靈探活動。當時，仲未起開幕嘅朗豪坊酒店......網上傳聞有靈異空間嘅事情......有埋仔細嘅流程同方法，我同另外三個大學朋友就一齊去試......」

「我記得嗰個方法，不停咁撳唔同樓層啊嘛？」我說。

「係......我入咗宜個酒店空間後，兩個未來人就即刻教導好多事情，不過我諗宜家嘅你哋唔知道......？」李三喜慢慢咁講：「因為後嚟一部份人入嚟後.......知道自己身處喺第二個世界......慢慢就因為心理疾病而嚴世自殺，宜到係個枯燥而黑暗嘅世界......無咩人頂得順.......」

「佢兩個點解要咁做......」Elisa想知道。

「延續人類嘅未來.......若果佢哋兩個死咗......至少都有人類繼續存在喺未來。」李三喜苦苦一笑：「佢哋兩個、咳，一出世就係喺呢間酒店到，呢間酒店就係佢哋嘅家、佢哋嘅屋企。」

「點解佢哋會好快死？我睇落佢哋先得四、五十歲左右......」我說。

「呢到係未來嘅世界......我哋出世時要打嘅疫苗無、藥物無、富營養嘅食物都無，呢間酒店出生嘅人最多只有六十歲命......」

「佢哋教咁多嘢......就係為咗延續未來人嘅命脈......」Elisa喃喃自語。

「我估......佢哋唔單止想咁......但我估佢哋唔到死嗰刻，都唔會將真相交代出......」李三喜似乎知道唔少嘢。

「點解你知道咁多嘢？」一直不發一語嘅鐵桶哥，反而問。

「我呢幾十年一直配合佢哋，拎到佢哋信任，佢哋就教我更深入嘅嘢......包括呢到所有設施......同埋收藏咗未來人科學智慧嘅小書房......」

「我知道呢間酒店，係喺深海入面。」我說。

「無錯......未來嘅世界因為全球暖化......全部城市陷入沉沒，大洪水佔據咗整個世界......呢間酒店就係當時巨資打造嘅「方舟酒店」，當時政府專為應付呢場末世大洪水而打造，全部設計都係預設喺海底下生活而建成。」

「哈，我估啱咗！點畫全部都係指向緊呢個背景故事。」Elisa拍一拍掌。

「但點解......呢個地方搞到人唔似，鬼唔似鬼咁......」

我指嘅係樓下攻擊人類嘅蛭子。

「我都唔知......我以前一直都係喺書房到，研讀呢間酒店運作嘅一切。」

明天繼續 ，好睇可follow ig留個正評

多謝支持

ig：maksyut20030164

明天係咪姐係一過凌晨12點有故睇

岩啊，下下㩒入新post以為有文結果碌撚到第七頁先有

間接幫我推post

放工即刻有文睇

咁我寧願你幾日唔撚出啦 依次出得兩三篇 我一分鐘睇完 你就話停 你當我地係雞呀？派完報紙就算數？

貓鍋肉

等大家有多啲代入感

酒店景+唔洗打燈

低成本製作

有時間會出多啲，但我每日仲打緊另外兩個故事，盡力而為

有時腦力爆哂就好難繼續寫

樓主千祈唔好賣個故俾陳果

包保你套戲有機會入圍金像獎

陳果，你都唔好再害d 故啦，上次紅van 咁好睇你拍到咁，送個醜字俾你

我覺得當一套獨立嘅cult片咁睇又唔係差
但係晒撚咗紅van個咁好嘅故

又要等 屌！

又要等多廿幾個鐘先有文了

domain女朋友擺信落cordis 防火層個櫃，主角佢地可以係方舟防火層個櫃攞返
既然方舟係未來政府斥資打造嘅，個結構又會咁啱好同cordis一樣？

如果香港有人識畫漫畫就正喇

其實我想寫埋 當時整得好急+商家佬整 類似雪國列車個隻

你咁計法一過12點就成班係到催文冇文又屌嚟屌去
間接推完po之後又講過咗咁多版都冇文

BioShock 海底世界

正皮支持

前幾個post d人估啱晒

開始有d膠味

喂又見到你

諗返起蛋故

蛭子 =冇book酒店嘅walk in 客，食咗陳叔王姨整嘅水蛭糕突變

紅van遲啲出電視劇版
希望唔好咁難睇

好耐之前睇 想睇多次添
Btw 有冇人睇過堅尼地城嘅電車 好似都係夢巴嘅作品 唔知有冇記錯

真·墨巴

夢巴故合集連結

聽聞準備緊新故推出（好似係

屌你老母咩 得果少少又話聽日先 冇誠意就唔好一次寫咁多個故啦

點解李三喜唔同阿曼一齊走
唔通要有一個人留低

冇人拎住枝槍叫你睇

出歌未

unfollow左ig 一日得果2篇真係覺得你撚狗咁撚 睇完呢個故都唔會再追你d故

隨便你啦

有人好似搞緊連登故漫畫化

不過要收錢

未呢排返工好chur
有時間都攞咗嚟追故

但唔係同一間酒店，d物件點解傳送得到？

如果真拍戲，找邊個做男女主角

唔睇就扑佐樓主躝屍趌路喇，成日屌文連多謝唔該都冇句，香港就係因為有你哩D垃圾讀者先會有咁多作者頂唔順呀，你躝喇

唔係得我一個咁樣屌樓主 佢d文係真係一日少過一日 讀者日日咁樣等佢出文 等足一日先得2 3篇 1分鐘睇完 你覺得作者有無考慮過佢d讀者既感受？真係唔怪得卡卡西成日屌

免費娛樂都要屌？ 依到娛樂唔到你可以去第到

你嘅等係咪係打開連登撳入嚟睇 無就撳出返去咁解？

你又有冇考慮我打個陣要用時間去諗同寫嘅感受？

一句屌人老母成本都唔洗 喺到發脾氣 好野

樓主 如果個故開戲
可唔可以唔好俾陳果拍你套戲

同埋一集個唔好分兩集/多集

屌文果D咪黎黎去去都係果幾個
他國都明白一樣野，讀者睇一分鐘，作者寫六個鐘，屌文都唔會屌到好似你班撚樣成班喪屍咁
相煎何太急呢死仆街

支持樓主，感謝樓主創作啲咁精彩嘅內容俾我虛耗光陰，為生命賦予意義，希望樓主快啲揾到多啲靈感，快啲寫落去🙏

咁你咪幾日之後先返嚟睇囉

反而得閒得濟過左黎
仲有咩故好睇？

仲有呀屌你老母，你唔撚好走呀
寫到後面往往先係最難寫，因為唔可以出現矛盾，作者要花唔少時間做調整，難出文自然寫少佐
你哩D仆街讀者冇諗過作者感受呀，出文係copy and paste呀？

三哥新故睇咗未

可以睇墨巴嘅蛋故
仲有病港 不過比定心理準備你
病港係超長故嚟

全程黑mon聲音導航帶你到方舟酒店冒險

轉ac呀傻小子！

實兜到嫁啦
幾百年後酒店重建咁啱選左香港中心位嘅朗豪坊做方舟酒店，由於時間緊迫只係改裝左能夠抵受高水壓嘅外牆blablabla，防水未做好所以底層會水浸咁

結構依然係果棟你咬樓豬食

廢騰
lm跟進

邊有圍屌你呀 我支持你催文架 快啲催多啲

你條友係咪唔知墨巴寫緊3個故?
1日要打一萬字呀 咁叻你打吖

收錢有咩好
有人肯漫畫化啲故多少support啲都抵啦
突然諗起以前好似有過病港漫畫

「日日咁樣等出文」「等足1日先得2 3篇」
辛苦哂喎使唔使幫你抹下汗啊
等得咁撚辛苦又唔識尊重人不如棄故唔好等啦一陣你等文等到生癌點得架

墨巴你每晚收工可唔可以順手pin埋先走

岩岩開左頭 我叫monster

墨b咁勞氣用真身
大家係咪見唔係黃字冇為意墨b親自覆

邊個最新？
岩岩開始入黎講故台

啲人究竟有幾愛墨巴
日日用暗黑兵法引戰幫佢推post

病港超長故？
上面嘈緊文少果啲十分鐘睇曬喇

三哥都唔識，介紹你識喇

病港好似冇虔誠者咁長

真

好似係（但唔肯定）
紙言我記得有字數睇
印象中虔誠者成百六萬

我做男主

係病港百六萬

墨巴屌你老母 一日出得兩篇 就係屌你

唔洗訓了

睇埋楓成歐子爭啲故 你可以睇到下世

可能我睇到墨既一半就離開講故台
去返睇劇

每一晚都追到live

但樓主覺得「打造」係咪蝗語？

巴打係咪中學未畢業 點解可以咁幼稚

《三國演義．第一回》：「玄德謝別二客，便命良匠打造雙股劍。」

應該唔係 《水滸傳》好似有呢隻字

有睇過啲情節同畫面深刻到而家都記得

之前睇已經幾年前 嗰陣好中意睇啲驚慄懸疑故
但係宜家已經唔記得背後係有咩意思

熱鬧的朗豪坊

繼續lm

好難得個故嘅結局係真係現實
唔係其他時空或者發夢之類

呢個位好勁

我係屌啲人推post
同屌墨巴新post無文

啱啱
好開心呀好彩貓貓在生

正評
推

咁sorry，屌呢兩樣係啱嘅，我道個歉先

本身唔係蝗語，講打造鐵器係冇問題，但係班蝗乜9都用呢兩個字就好煩
營造塑造締造建造鑄造
其實好多靚詞語可以用 但係佢哋就全部淨係用打造搞到好多詞語都俾人就嚟遺忘

支持墨b, 不過下次可以嘅話盡量小心呢d 蝗語用法

拍蛋故仲好啦

辛苦了

我做女主ok?
利申有棍絲

如果係雪國列車咁，咁大概會有階級批判嘅意義喺度。即係最上層係權貴住（所以有水飲有菜食又安全），而最底係走到入嚟嘅平民。後來經過長期演化，下層平民退化成蛭子，上層慢慢因為各種原因（自殺或意外或被蛭子殺）而逐漸減少，終於去到「陳王」時少到得返佢地同個仔。於是係「陳王」令到架𨋢變時光機，捉2004-2020年嘅人入嚟嚟維持未來人類嘅傳承？

最好唔好跟雪國咁啦，雖然我都中意套戲

支持你出文唔係奉旨 但如果可以希望可以出多幾篇 等到有少少心急

如果真係參考雪國列車
咁呢間酒店，可唔可以係未來特區政府搵強國企業造的試驗品，搵一班市民做白老鼠，陳哥佢地信到政府十足十，最後奶咗野，走唔到?

其實而家個篇幅係正常出文量
你覺得啲文一日少過一日係因為之前墨B出得多文

唔使食飯咩不過都睇下收幾多嘅

應該睇用法
如果對象係抽象，例如打造乜乜城市、打造出乜乜文化，就係蝗語

如果對象係實體，好似上面講 打造一把劍 之類，就係正確用法

如果病港係十分 虔誠者有無9分？

你講長度定好睇程度先？

文筆麻麻，又多錯字
追咗一半頂唔順

已經唔係擠牙膏，而係滴滴仔

Mark

你養朗朗貓我養toby

toby最後肉搏果段都好靚
令到我到結局都係企喺廢騰toby呢pair度
btw比起mktor個屋主更加可惜
之後外傳加戲可以睇得出如果係同主角群一齊嘅話會有好多發揮

你呢個態度 我受

無催眠無乜意識錯亂無洗腦無穿越時空唔係夢境
最有趣係佢推翻哂主角佢地喺故事前中後段嘅假想
最後嘅最後點樣完結成件事嘅方法都好創新同時又震撼

對貓貓出手係成個故唯一缺撼

知墨巴呢排同時寫幾個故所以出得慢啲，但嚟緊星期六日出多啲 ok？

做咩自己不推文回覆

墨B今日呢邊啲文真係唔夠喉

費事俾人屌冇文又推搞到霸哂成個熱門掛

除咗出文，我一向用開不推文模式

有個問題想問下樓主，介唔介意分享下？

你會唔會推薦自己D故俾真實世界既朋友睇？同埋會唔會邀請佢地課金支持？

唔會因為同識嘅家人、朋友講劇情同人物，我唔知點解會好尷尬，佢哋睇嘅話，我寫嘢都會冇咁放

課金更加不會 總之我喺現實都好少提起自己寫野身份，講起嘅話我隨便答兩句，就特登轉話題

有骨氣啲就呢個都咪撚繼續睇 做咩都要周圍同人講 真係好幼稚

即係你真實世界既朋友係exactly知道你係墨說，只係你唔強調？

我成日都覺得呢，如果網絡寫手既朋友上網搞個作者呢，個作者出幾好文都會收皮，你知喇，佢搞你時佢在暗而你在明，所以對哩點有D好奇

但屋企人和close frd如十少肯定知道你寫故和出書，就算冇睇你而家啲故，以前果堆故佢地點都會睇過掛？

(^答上面個問題請小心自爆，我對真實世界既難題想了解一下je)

唯有自己睇開啲 人本來就係自由嘅個體

睇過，但好少講出口

G持

不過有啲後悔咁快入左黎
成日睇到耳猶未盡

Live咗
留言想講聲辛苦晒
每日打咁多字真係會腦閉塞
佩服你同一時間三開

謎底就開等得好辛苦

屌你老母
未撚睇啊
迫我唔小心睇到下面個答案
屌 block

又冇文 舒服

其實係。。。清潔姐姐

唔係話有個要喺升降機個控制房咩？

屌見咁多新留言以為有文，原來罵戰嚟

真係垃圾 又沒文

睇到小妹我濕晒啦

就嚟1001墨巴可唔可以有文先開新post

下面個答案都唔係答案黎嘅
唔講咁多但不可盡信

佢屌人咪一樣推post

我屌完之後依家咪靜撚哂啦
無文學乜撚嘢人留名
又唔係頭幾個post
拉

留名先

文

一個星期冇睇 一次過追曬 好爽
好似一星期出一集既電視劇咁 滿足

病港好好睇

希望唔好個結局係一個夢
跟住domain係酒店俾女朋友敲門聲嘈醒

係就好笑

啲人追文咁肉緊即係證明你啲文正到飛起啦，應該開心至啱

杜明係酒店發覺女朋友俾帽佢戴，殺咗女朋友

好睇

佢都算一早自爆咗啦 會展有簽書架喎

書展

係咪諗唔到內容要用讀者idea

到而家（6）都仲係唔知有咩好屌
好文就多人留言留名，唔好睇就上一頁
無文出post，以前好多作家出post仲話要幾多正皮先出文如果佢地活喺連登，真係比人屌到無得做作家

Hello!!

文呢????????????

屌，岩岩追番po

個民族學家真係宋文德

唔記得佢果陣有冇死到

已爆

有，依家復活咗

如果係咁同爛尾有咩分別

我岩岩睇完，睇到好心up，屌

本來就係科幻故，唔洗太執著

變左靈魂蛋再復活？

果然是墨巴

想睇
個故70萬字有排睇

文筆其實幾好，但作者係本身唔講粗口定點

樓主午安
敢問閣下出文沒有？
謝謝

一個星期睇晒

你唔咁樣陣間又比人屌

卡卡西：出文未啊屌你老母

依家啲讀者好惡 催下文都護晒主😣

以為之乎者也唔洗俾人屌？你都未出文呀仆街

今日咁有禮貌嘅

但係卡卡西個名出賣佐佢

不嬲都咁有禮貌...

早幾個po D"屌"字多到可以起樓

唔怪得第一次幸運時間嗰陣，新聞話杜明姓陳，原來唔係墨巴打錯

屌你老母芝士漢堡

有無聽埋首歌

未不過追故追到有歌都係第一次

啲詞都寫得好貼個故

辛苦墨巴
休息下繼續
希望下次可以打多啲

辛苦哂墨巴 唔駛理d唔成熟既人
支持你

啱吖 加油吖墨巴

未有文睇住片先，咁啱見到有條片介紹康得思

如來佛祖

到底墨巴是有多帥

正皮好易比姐 咁大個forum

有文未

12點上嚟check下，可能都係未有

已經養成朝早瞓醒先睇文嘅習慣
得閒就入嚟睇下大家如何暗黑推po

希望下個post會有文

墨b打緊你

睇個情況都係推爆左呢個post
等墨巴開新post 先有文

呢個故會唔會出書？

預計仲有幾多日出晒

如果蛋故拍電影就正

係咪預post 9左右會完故?

墨巴

唉屌（7）見，又就嚟畀人推爆

墨巴去左邊啊
喺咪入咗異世界搵靈感啊

準備出 一陣間各位會見到新post了

快啲出啦

比宿敵賀意hack左account?

阿冰催緊你出文

墨b 出文未

今日仲未有？

頂唔順好眼訓樓主出文救下我

又話有文

失敗了吧 嘻嘿

係咪等新po先有文

等緊

準備得有啲耐

去左邊 嘿嘿

陣到幾時呀

人呢

ｎｅｗ ｐｏｓｔ：

墨巴快啲出文講解來龍去脈
等聽晚我住酒店搭𨋢無咁淆

其實我幾鍾意舊版d設定 所以反而冇咁期待新版 不過就點都會買嚟睇

我麻麻舊版
我覺得舊版太奇幻
唔係好鍾意女童軍變到好似虔誠者咁，甚至根本仲奇幻過虔誠者

咁快又上咗熱門

鐵桶哥好型啊！！！！

大直路gogogo

「杜明，Elisa，對唔住......」鐵桶哥聲音突然轉為冰冷：「你哋知道得太多。」 Live 佐

咁多人催文 都係覺得卡卡西最正

琴日睇完 睇左五日
好好睇但睇到個人有啲唔開心

8呢？

屌你老味寫得慢咪撚寫啦！浪費網絡資源

8?

今晚未有？

有未呀？

IG又唔科勞又要睇文
休文一天呀
開新po冇文又俾人屌 唔開又俾人屌

等緊墨b開新post

推到有 (8)

等8

今日休文？

真
開新po就：冇文開乜撚嘢新po啊
冇開po就：文呢？點解冇新po㗎
想點

Thanks墨b抖下啦咁

7又寫今晚完
等到4點都未有文
原來又寫唔到
咁係咪唔應該寫 今晚完呢

佢欠左你定你有俾錢？

知道仲有唔少 出唔晒係咪可以唔講

又話琴晚完...信咗

唔係呢個問題，而係樓豬承諾咗但又玩失踪

佢意思唔係話：今晚po 到呢到，完！聽日再繼續咩...

我以為佢話昨日大結局嗰種完.....

個個諗多咗以為完故

真係唸太多了，雖然好似都近尾聲，但應該都難啲一晚完到

樓豬應該係想提大家唔好再等落去

我都以為係全文完 嗰個完

「今晚完」明明就講緊琴日更新完
唔係完故自己誤解屌尻翻人

會唔會太on9
點睇都係講緊果晚post完叫人唔好再等啦

屌你老母，死撚左去邊？

收皮啦！

抖你老母

俾你老母臭西

啱呀

又話今晚會完

今晚有文嘅話不如開定個新post 先

終於開(8)了

post6都推上嚟?

墨B開新po未